このディレクトリにある音声ファイルは [Open JTalkオンラインデモページ](http://open-jtalk.sp.nitech.ac.jp/) で生成しました。設定は以下のようになります。

|項目|設定値|
|-|-|
|話者|女性：Mei (Angry)|
|声質|0.55 (標準値)|
|ピッチシフト|0 (標準値)|
|話速|1 (標準値)|
|合成テキスト|かな漢字数字交じり|

ダウンロードした .wav を以下のように編集します。
- 先頭と末尾の無音を切り詰め
- ピークを -6.0db として増幅
- 固定ビットレート 32kbps で mp3 に変換
